想幫部機upgrade

新手想upgrade部機 for打機用 因為想玩大作 同埋開高畫質之餘都唔會lag機 求巴打們教學
現時配置:
CPU: Intel i5-7500k
顯示卡 :Nvidia 1050 ti
底板:MSI H110M GAMING 7994
RAM: 8G
如果想升再高D 邊樣要整?同埋應該點整?

另外最近玩DBD玩到半路會自動關機重開 係咪火牛唔夠力?
要打機個話 intel換amd好?
想問下師兄們有冇upgrade list可以推薦
budget預3-4千 會唔會太緊?
感謝

4000 allin
顯示卡

2070S

I5 7500
好似冇K版
加多條8GB RAM
2070S

有7500 有7600k
但係無7500k

建議加ram 如果火牛唔夠力去support你張新卡就換
剩低all in張卡

i see
RAM好似8GB唔夠要加

4k budget夠買咩

想問有咩卡推薦?

2020年喇
16GB RAM 同 SSD都係基本

GALAX 影馳 GeForce RTX2070 Super EX 1-Click OC 8GB GDDR6 3999
Zotac 索泰 Gaming GeForce RTX2070 Super Mini 8GB GDDR6 (ZT-T20710E-10P, HDMI 2.0*1, DP*3) 4050
MSI 微星 GeForce RTX2070 SUPER ARMOR OC 8GB GDDR6 4099

有冇貨我唔知
但我起碼上網查過下

當時冇留意到 入左8GB ram就算
依加後悔莫及

感謝巴打幫助

你隻牛幾火
All-in gpu
一陣隻牛唔夠力就好笑
女打打下機reboot

轉amd 3500x+rx5600xt

500W
最近玩dead by daylight經常reboot

唔洗換牛就5700xt (會4000多少少 如果sharp cut 4000就2060 super)
要換牛就2060

你呢個case好敏水 唔換牛應該推唔到5700 xt

依加諗住換牛 + 卡 + ram
budget 都可以推盡到5000既

但有時候CPU會推到盡100%
咁樣都係換卡就ok?cpu唔使換?

以你個budget 4000計 一係換gpu 一係換cpu
i5如果唔係玩好多野load既game其實夠用

如果牛有650w以上就咁
無650w就轉2060super
all in顯示卡都得
但睇你玩咩game同想隔幾多耐升級
因為4核cpu應該今年出既3A GAME都唔夠力水推

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,450

2070S同5700XT 要抵玩會考慮邊隻?

性價比就5700xt
但2070s穩定d性能又高d

各大牌子網站有火牛建議值可以參考下
通常
2060super 建議550w
2070super 建議650w
你隻牛有d蚊水
加上成日reboot
可能用得耐已經老化

$4000 budget
買2060 super / 5700 xt
3000幾左右
1000買隻牛
Ram唔加都得
打機時唔好開咁多programme
如果有錢淨幾百蚊買隻ssd你會爽好多
個爽度會明顯過你加ram

我會建議收粒二手7700/7700k
再加張2060
再加條8gb ram